原來Food Panda都會偷睇clipboard

原來Food Panda都會偷睇你嘅clipboard

？

大陸app都係咁，佢睇你有冇copy 關佢事嘅link

例如淘寶，佢睇你clipboard 開返相應嘅嘢出嚟